有一個方法令朝早行動更易成功

今日路面情況令我有個諗法，可能可以幫到我地朝早抗爭更易成功。
首先講返今日個情況先，今朝一早路面基本上癱瘓左九成，手足只係主力塞鐵就可以完成罷工。

相比起昨日同前日，手足要同時塞鐵加塞路，今日行動上明顯比較輕鬆。原因係我地係同一時間只需要專注一個行動，唔洗分散行動。成功率自然會大大提高。

咁問題黎喇，即係我地只要係前一晚開花set RB，令佢地唔可以係天光之前清路。咁我地朝早塞埋鐵就可以全港罷工。

簡單黎講，即係我地早一晚塞定路，做定朝早個份先。但係RB要數量多同難清理。拖到第二日。

係突發諗到，所以只可以用紙筆好柒咁畫個time line出黎。希望可以幫到手足，聽日我會繼續出黎塞鐵
香港人報仇，唔好再示弱，你有冇面見中大手足呀？
有冇面第日係煲底相見？

1114 繼續三罷

你地想唔想罷工架

又話要一星期三罷